Apple機街鋪買同水果店買有無分別？

想問下如果係街鋪買apple電話，例如瘋宅。係咪一樣可以去天才吧到整機？

因為聽人講話只可以去特約商到整

要去天才吧分部整

先達廣場
旺角亞皆老街83號先施大廈
2125 2538

聽聞先達果到好伏

街鋪平d?

只要你買既係行貨就一撚樣

Apple store 如果開第一部有問題，可以即刻再開多部全新。街鋪就唔知啦
買機一定去store

如果唔係apple store買
你部機壞到開唔到機既話，佢會撚你去維修中心整
我試過

打過電話去apple熱線問
冇分別
可以約天才
佢地唔會區分你係邊買
待遇一樣

唔該晒各位